其實向天開槍跌落黎粒彈頭會揼死人

點解容許警察咁做？有無常識？

你屌鮑姐夠會屌死佢啦

點解連鮑姐都唔放過? 有冇良知?

常識黎
係黑警反智je

如果樓主開一個post
入面每出現鮑姐呢兩個字你就會有一蚊
你宜家身家有幾多

垃圾字幕YOUTUBE片